有冇人停課之後無點再同大學同學傾計

平時可能會一齊上堂食飯
但係停課之後已經無咁既需要
大家最frd既有另外既人
依d係咪就係建基於利益上既朋友

朋友不嬲都係hi-bye多
有緣就會聚番一齊，唔洗諗太多

個個都被動㗎啦
主動搵人開話題

你唔搵人？

大家最frd既有另外既人
依d係咪就係建基於利益上既朋友

其實會唔會係你問題？🤔🤔
你自己太毒？太悶？太ugly?🤔🤔
你唔識約出黎？🤔🤔
你唔識whatsapp佢哋？🤔🤔
然後走去話人地好利益🤔🤔
你依d心態唔會有真朋友🤔🤔

一路最friend都係中學朋友

開左但係講一兩句就完

有但係大家都係覆一兩句算

咩話題先

主動諗話題同人地傾啦

有間唔中whatsapp ig share下d on9野🤔🤔
但係都係一句起兩句止🤔🤔
但係一講到學業d 野大家就上曬水🤔🤔

🤔🤔？

再開

我都覺 但係人地係大學都已經識到班新朋友

再搵

有

見到d黃鋪頭呀 好笑既野會share下咁

當咗人係你條女？

有男有女 咁應該傾咩

WHATSAPP得好開心

有咩好笑野share埋la

最多都係問功課但我諗主要原因都係大家住得唔近 冇得夜晚約下食宵夜平時R下飯腳

最friend係小學同學 利申year4

停唔停課都無同大學同學傾計

你就好啦

加上依排少出街為妙 都冇點約過

巴打咁堅

4個都係摺友

唉可能得我一個係摺友

whatsapp group間唔中會傾、一齊約打機，因為係固定Groupmate嘅關係，所以比較熟

工具人

我都想有人同我打機

我越黎越覺得係

sad but true

中學一日8個鐘一齊上堂

對得仲耐過你屋企人

點同

因為真係只係同學關係

你以為同人係fd咋

最熟個個唔係ocamp識
係大英識

好buy你呀樓主
大學識嗰啲fd又未熟到成日揾嗰種程度 有時明明想揾佢哋但又驚人哋根本唔想理我 所以最後都係冇搵到 就算有傾嗰啲都係一句起 兩句止 yr 1都識唔到班熟嘅人真係好sad

只係讀書上既同伴

我知我唔係佢地最fd嗰個

我好多時候同d coursemate 完左個course之後就慢慢冇再聯絡 之前大家一齊上堂好開心

我明呀 我都驚人地嫌我煩
加上今年其實都冇點上過堂……
不過你yr1啫 仲有機會既

樓主，我情況同你真心好似
我自己Ocamp同上莊本身都識落啲朋友仔，但係呢個sem轉鬼哂做online learning，sem1大家都只係約過幾次，依家更加冇哂影
本身諗住咁難得捱過咗dse，可以盡情咁玩一年架嘛

但中學朋友約我出街會唔想去

I feel you ching

有冇玩ocamp

why?

無朋友here